海關/法律界巴絲請入

其實咁多年來成條深水埗福榮街都係賣翻版公仔(e.g. Disney, Pokemon, Sanrio etc)，點解海關唔執法去保障property right? 如果市民睇唔過睇可以點做?

P.S. 純粹八掛問下當學下嘢

好似要版權持有人投訴先得

係可以報海關
但基本上唔會理
通常大時大節先會清下場 (中秋燈籠, 年宵公仔咁)
因為冇可能捉得晒